我同姜濤嘅關係好似朋友

之前有人問我地姜糖同姜濤係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日姜濤已經娶哂人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意姜濤，我只可以答你，因為佢係姜濤

上面2個反姜狗

On9

2p

好笑

笑到仆街

樓主扮我地姜糖好可恥

牙沉

邊能個牙沉

下？

四眼哥哥酸到...

我係姜糖既fans

..

？

如果佢好似佢偶像咁想屌fans 多人運動 唔知班fans會唔會仆著去呢

我都覺得係呀 鐘意佢因為佢係姜濤 唱歌特別難聽 可以係mirror成班仔入面脱頴而出

成班都戇鳩鳩

我係姜糖啊屌